如果TVB套《封神榜》李靖都比人叫靖哥哥既話...

苑仔會唔會左一句「哪吒仔」，右一句「靖哥哥」？仲要係同一語氣

郭靖 楊康 你會點叫

康仔

楊康仔

咁洪七公點叫

洪七公

洪公公

七仔

康師傅

本身都叫開靖哥架啦

差一個哥字